聽日考試唔想温

識嘅温熟曬
唔識嘅都係唔識
點L算

唔好温 去打機

直接唔去考。

打左成個禮拜
良心不安啊ching

咁就仆街了

唔好溫啦
好多時候死溫爛溫以為考試會出
到考嗰日 點知冇

同感
但唔温又真係乜9都唔識
好糾結

same

2021